開學了!!大家一齊參加#你爸是警察#活動

就黎開學!!!!

相信各位一定有同學仔有警察既家人！

為咗支持香港警察，盡心盡力咁服務香港市民

大家可以係佢地既IG , FB， Snapchat 上面hashtag

#你爸是警察

此舉為表揚作為警察二代咁尊貴既身份！

Push
1

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

幫推上頂，香港人我地要一齊做
#Chinazi
#ProtectOurCountry
#StandwithHongKong
#NomadeinChina

大家申請咗Twitter AC未，記得用新email注冊

Push 2

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

Push 3

#你爸是警察

表揚

Push